教育局宣布明天繼續停課

教育局宣布明天繼續停課教育局宣布明天繼續停課

超強颱風「山竹」災情未解決，教育局下午宣布，所有學校明日繼續停課。

但係大學聽日就開始要上堂
又多一批人同大家迫

利申 火車撚

HKU冇得停

超強颱風「山竹」災情未解決??

學生: 未解決
工人: 已解決

李嘉誠宣布明天繼續返工

教育局宣布明日所有學校繼續停課
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
由於強颱風山竹對學校造成不同程度影響，部分學校需時清理及維修校舍和設施，加上公共交通服務尚待完全恢復正常，為確保學生的安全，教育局宣布明日（九月十八日）所有學校停課。

在安全的情況下，學校應保持校舍開放，並實施校本應急計劃，安排人手在校內安全的地方照顧有確切需要回校的學生。家長應考慮家居環境、附近的道路交通情況、學生的照顧等因素決定是否送子女回校。

完
2018年9月17日（星期一）
香港時間16時45分

做中小學堆教畜真係爽

有校車既唔洗返.要自己搭車既就要返

喂喂喂, d阿sir miss呀, 記得補返足兩日功課比d學生做呀
最好呢就有多無少, 費事d學生整係識去玩

痴撚線，不如永久停課啦屌！

好唔好比佢停

好野唔好比佢停

又推上嚟

正

係就正

我都想停

停夠未

hihi仔

幾時番得學....已經放左成個星期

推咁耐做咩

黐線 聽日係咪唔洗返

欠左好多功課未做

後日各位唔洗返🤪

又放 好想返學吸收新知識

呢個post有排推

好耶

屌 等我仲做功課做到十二點

所以話呢啲同埋嗰啲風球post
最好前面加日期

中秋節都要返學

星期二明明就係紅日，咁都放？？
教育局局長瞓醒未

屌 你 老 母

好 撚 悶 啊 屌

冇 Game 玩 啊

玩賓周仔囉

跌咗舊橙入黎執返

？

以後開呢啲po標題要加日期

聽日又放

撚屌又推po

唱k去 聽日停課喎

冇打風都放

推一推

屌

好嘢 聽日唔洗返學

推

放咁耐

中秋ma

唔洗執書包了

又放

1

連續放兩日

我想返學

唔知佢地當時咩感覺呢

成班考古學家

日日都推番上黎

到底先吾先反

我因為呢個Post冇返左成個星期學喇

我想返學呀

今日應該都好多學校放假，翻工撘車冇乜學生

咁就放咗成個禮拜

中秋中秋

Push

聽日的確停課

加油

正 又放

推到1001

101咋喎ching

唉 想返課

今日真係停課

聽日停唔停

又放假
屌你班垃圾小學雞

唉 好想返學

今晚通頂先

又放一日

.

hh

屌聽日又停 我想返學呀

屌你老母